有無人發覺身邊好多人答非所問

例如你老細問你份野比得佢未
你答佢5點半有
雖然都答到個答案
但呢條問題個答案應該係得/未得
你地又係點答?

跟問題答果類人
答到咪得果類人

琴日食咗啦

直接答未得好唔俾面囉
答五點半比到 有一種雖然未得但我已經做緊既感覺

咁都叫答非所問?

哦 呢啲嘢好死架啫

其實我解釋得唔好
應該分直接答同間接答
直接答係會中point啲，但一嚟好似樓上咁講會有啲唔禮貌，但肯定比到一個佢想知嘅答案
間接答人哋未必可以Get到個point,但就會知道更多其他以外嘅資訊

佢答你差唔多就真係叫答非所問

我覺得答5點半好啲
答得5點半就姐係未得啦，咁你答未得，腦細就一定黑面，然後再問幾時比到
直接答5點半可以比到個確實時間

呢D先醒

你洗唔洗做下圖靈test

答完未老細都係問幾時比到佢架啦
直接答五點半，老細有個預算
又唔洗比佢覺得你曬鳩佢時間囉

講緊啲膠官？